一周兩人疑接種疫苗死亡 港府突拒公布預約接種數字

學足中共領導 唔好睇嘅數字就唔報啦
BTW 白粉報, 不過未搵到其他媒體

柒咗無廢佬打

廢老都知咩料